好想食雞髀

雞肉真係好好味
炸又好味
蜜糖燒又好味
豉油雞髀又好味
香辣又好味
點樣都好撚好味
就算係就咁白切都好好味
點解雞肉咁撚好味
照燒雞扒都好好味！！！
手撕雞飯又好味
海南雞飯又好味
就連雞煲都好撚好味呀！！！！
好撚想食雞髀

你老母係到食雞髀呀！！

一陣著紅色衫嗰個就係我嚟

想食翼尖

你唔係個呀婆咩

冇肉始終美中不足 雞翼

我莫文胃😓

細細個睇會驚
覺得周星星個look好qq
莫文蔚個look好核突
大個小小先知原來係扮緊leon

想食蘿蔔...

natalieportman全盛期

白蘿蔔就咁會有浸屁味....

戀童癖

啊爸買咗啲好入辣味

on9審美角度

打邊爐真係一定要辣 唔辣好似冇食過咁

即係戀童

樓主講開雞髀，又肚餓了
自製燒雞都唔錯，食剩仲可以留返雞殼煲雞湯，肉同皮就撕碎撈飯食

樓主個名果然無改錯

-.-讚個妹妹得意就戀童你 話你肥即係謀殺你

竟然你都咁識欣賞雞髀🍗

點解要攻擊我肥
就算再肥 我都係一個可愛嘅肥仔🥺

雞髀肉好嫩架又可以買定一包雪藏嘅
隨時攞嚟煮
屎忽痕唔想食骨？又可以起肉煮咗佢
咖哩最入味

懶人推介？自製燒雞髀、手撕雞冷麵、焗雞髀撈飯食

.....成200kg都夠膽話自己可愛.....

就係200kg先可愛

勁想食生炸雞髀

-.- 離譜咗

攞咩醃生炸雞髀先最好食

我都唔知淨係喺出面食過 屋企好少整炸嘢

X2屋企好少食炸嘢，好嘥油
剩係知醃過夜最入味
雞粉應該少不了，胡椒粉、孜然粉同埋仲有乜

qq

豉油？我真係唔知

。。。-.-

搵到傳送門鳥

sick少少嘢

我最鍾意食骨
肉俾哂你哋
我食軟骨同皮

我食唔晒 要唔要整甩

好想食
雞軟骨我超鍾意食

睇到好撚想食呀

X2

雞髀又多肉，皮又脆

決定一陣落街買雞髀食

窮撚唯有決定一陣買雞髀自製做晚餐

你識自己整仲叻我因為煮嘢好難食先要買現成

我都係要睇食譜話哂未整過

我覺得會整到好好味整完影比我睇！！

好呀不過要遲一兩日先有相
執緊廚房

好期待期待

影埋你買咗果隻雞髀我睇吓丫

樓主
整咗吉列豬扒飯頂住檔先

屌 睇完好肚餓

食曬冇睇postsor 我係買豪大大雞髀

呢個都好好食！你好勁

一齊食

豪大大啲雞髀好唔好食未食過

邊係丫

有埋自製日式豬扒汁同薯蓉

豬扒汁點整

喼汁2.5湯匙
茄汁 1.5湯匙
味淋 2 茶匙 （冇味淋就用砂糖）

但個汁會係酸架，唔想咁酸就加多少少茄汁同糖自己再調味啦

費事買豬扒汁，所以自己整出嚟，因為日式豬扒汁好貴$30幾蚊先得咁細枝

利申：上網參考日文食譜

wuarr一定好好味
我成日好想食炸豬扒但又唔想出去食 mark低佢先

窮撚恩物又唔駛嘥錢
Jusco living 見過有磨芝麻舊嘢賣，掉啲炒過嘅白芝麻落去，再撈豬扒汁

唔想嘥錢買磨芝麻舊嘢嘅話，攞個厚碗，掉啲炒過嘅白芝麻落去盅碎佢都得

見到以為麻醬你都識整

可以試吓嘅如果唔覆雜嘅話
不過用哂啲芝麻醬先

整完到時又教埋我

要等找數了

唔緊要我唔介意有得睇美食圖就夠

講講吓雞髀變咗講其他嘢食tim

事實上有好多嘢都勁好食

係架 生炸雞翼、煎釀三寶都好食架

煎釀三寶青椒茄子

豆腐、紅腸咖喱魚蛋

豆腐好正都 紅腸ookkla
比起魚蛋我覺得學校嘅燒賣好好食！！

係架，仲要點埋甜豉油

係！！！連唔落都係好好味
但中學畢業之後唔知去邊買嚟食

屋企附近無小食店？

尋晚嘅晚餐

得龍津但唔好味...